【世代和解】不做沉默一群 長者力挺年輕人

好感動雖然好多藍絲廢老五毛 但講真仲有好多老一輩係支持大家

推

Push睇到好想喊